有冇人想做返隻港豬算

不值得

一切冇發生過
冇人死冇人傷冇人被捕
大家一齊做港豬 去到2047一齊移民

你邊度去到2047

是撚但啦
反正都係走嘅走 各散東西

睇吓自己幾時唔好彩俾popo大人睇中當玩具玩

是但

而家咪2047囉

所以大家咪一齊移民

你咋 我無錢無BNO
唯有繼續愛國愛黨

同埋真係去到2047 根本已經無機會比你移民

冇諗住走

失去和得到的不成正比